有冇人係波隆那？

呢度係成個意大利幾乎唔會聽到廣東話嘅地方至少目前為止我嚟咗四日都未聽到爽

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619